Quejas de la cuadra.

El vecino 2 no saca la basura
El vecino 5 no alimenta a su perro.
El vecino 10 es bien payaso.

Necesitamos una reunion para resolver los problemas de la cuadra.

* Necesitamos saber quién será la mesa directiva.

10-Julio: Se llevo a cabo la junta